ios11: apple已死；ios12:iPhone好正，舊機都有得升；ios13:apple已死

iOS11: apple已死，舊機升完好lag
iOS12: iPhone好正，舊機都有得升
iOS13: apple已死，舊機又熱又倒水

iOS 14 : iPhone 好正，舊機都有得升級，an機得2年os升級正一垃圾

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

真係隱隱聞到ios11 陣臭除

好想降番12

同window一樣隔代殘廢

唔知iPhone 6s同iPad Air 2捱唔捱到iOS 14

13完全無問題

開post 話有問題果啲 有幾多係真係iOS user 都未知，純粹湊熱鬧人講佢又講啫 好心有時間就實際啲享受吓好過啦⋯⋯
睇吓apple news + 充實吓增值吓，啲野多到睇唔曬

xs max 表示冇問題

Win10都

d打手好無謂
巴打用美國ac? Apple News 同 Apple Arcade 香港都無

iPhone7 死守12.3先

起底發現應該係曲線5日前先出post話訊號有問題

係，因為兩個地區既內容實在爭太遠
淨係嗰串流app香港區都已經係完全零，Hbo now / STARZ / showtime / Hulu / amazon prime /
你都轉啦，好爽
用慣Apple news 睇野連Twitter 都開小咗

iamwhoami 高級黑黎

2年1次大改